有冇人可以過啲負能量比我

因為可以負負得正

最近同個女仔開始左
一齊左幾日我就返左英國
依家long d左2星期

屌 家庭，學業，感情都灰灰地
但又一時時 一時又幾好 一時一齊差
情緒起伏不定同好大 好驚頂唔順

頂唔順最緊要講出黎 唔好屈係心到

咁頹...個女仔可能辛苦過你，除非佢真係好愛你

發覺只要咩都唔care嗰陣 人生係最有正能量
一好著緊“感情 學業 屋企”嗰陣 負能量爆登

冇朋友 冇女 冇人生目標 窮毒樣衰

人生的意義係乜野？
我既人生係咪為左人地既人生而貢獻自己既人生。

負加負都係負

冇能力移民就襯而家學好啲普通話同殘體字